DSE失敗者，你問我答

開始

讀書唔成咪讀asso走後門入三大囉

水泡engine

都有諗過，但屋企人對我唔係好有信心，叫我入水泡engine，點知擺A3都中。

點睇有d人讀非三大engine但係串過馬撚？

冇咩意見，但如果自視過高會錯失好多學野機會

中大n賤？

你點定義自己失敗？

dse 考衰咗咪就係dse失敗者

唔係

巴打起碼入到U呀

連登無嘢多 最多失敗者 問自己咪得唔使問人啦

三大

13分留名

小心比asshole仔咬

你對人生有咩打算？

你唔會明，我宜家係讀緊科自己由細到大都冇諗過會讀既科，中學take acct econ

Poly ISE?
Poly EIE?
Poly BSE?

呢3科易入到仆街好似

我想同大學同學一齊搞startup，原因係宜家間U名氣既關係，我覺得唔會入到大公司。
但暫時身邊啲大學同學大部分都淨係諗住讀書，搞到我有啲頹。巴打你都分享下人生打算好唔好？

近，但唔係

唔認自己失敗邊有動力向上爬

TSE

有冇未考DSE既中學雞想問問題

Poly 物流工程？

At least you are in a uni,

Or are you curve-line saying that asso jais/non-Uni students are even more of losers than you?? If yes, Good Job!!!

Where are you still here?

BSE唔算係最易入喎，不過性價比高到

你覺得失敗既原因係咩

dse best 5 幾分

有 城大係咪勁過中大

21

唔知，唔係呢兩間

屌你冇用，屌完你勤力一兩日有咩用？我個陣開頭至中段都好努力溫，predict都有25up，但去到最尾頹曬，最後咪炒咗。你定個plan每日keep住溫養成習慣咁會好啲。

讀BSE好撚過土本工程啦

我諗應該係我太緊張，尤其17dse考評局玩野，好多卷都唔係好似pp咁，題目一轉小小我就已經唔識。
加上後期好頹，越近dse就越唔想溫，可能覺得內容太多溫唔曬又或者覺得自己做既野好夠，個種感覺唔識形容，總之就係冇曬動力咁

唔係。

到而定仲未溫書

英文paper3難左好多

渣ga

one big fact among me and those asso jai, we all fucked in dse and can't deny that we lost in that battle.
利申：英文好廢唔好judge我

你個名好勵志

咁叫失敗 大撚把人廿分都冇嗰啲叫咩

本身想讀咩？

你咪一鳩樣
話時話你個英文細分幾多

屌我pp3拎3就入能左中大

noob

再嘈我block鳩你條傻西

樓豬唔好勉強啦
出黎retake啦
對住一樣唔鐘意既野4年會死

我同伯母都好有緣呀
屌你老母

辣殺仔

潛龍唔係垃圾

識條友3323 都係2咗今年retake

每個人對失敗定義唔同，我攞唔到自己應有既分咪覺得自己係dse失敗者

是但啦

ust bba
不過係連登講想讀bba死罪黎

Ching我明白你既感受
當初唔係dse先黎發燒 我依家就唔使幫吾城會計打飛機

你好過唔少人

唉

每日讀篇英文報紙keep住掂英文先啦

唔好咁sad啦 你當英文係數學咁溫可能會有進步

我有諗過，但宜家再讀dse我都會死，好辛苦。
我想出黎賺錢/做生意多啲。

係咁易我就唔洗叫春啦
我背野能力真係好差

CUHK PACC M: 27
HKU AF M: 26
CUHK IBBA M: 25

UShiT BBQ M: 23
Even ShittyU Acct has M: 22

UShiT BBQ ~ ShittyU Acct

有呀

你興趣唔係讀書就冇計
加油啦

你溫完書啦

呢個post係比dse失敗者取暖

How are you today my bro braker

圍爐叫春

等死啦你

［member]r朋友同你溫啦，起碼佢地會push你個人去做野，好過你唔自想點 [/member]

相比起宜家讀個科，我想讀bba多啲，但bba非三大你知咩料啦
不過同你地講我宜家讀咩冇所謂，好多frd都知我acct
細佬讀緊非三大cs，本身唔識打code/中學都冇讀it，但我都想學下一樣野傍身，係咁既分同情況下我就揀咗cs，唔可以話唔鐘意，亦都唔可以話鍾意。
宜家唯一既掙扎就係我冇it背景， professor 又教得麻麻，所以都好辛苦下。
btw 有冇前人有類似經驗讀緊自己麻麻個科但又讀得唔太好可以分享下？

Btw 吾城會計係世界第一呼籲 dse雞如果炒車炒到22分-23分既話 不妨考慮下 到時一齊打飛機

有個大波frd入咗 貴城讀acct，你地就有福啦

圖呢

唔好騎劫我個post ok？

有22 23分又係讀理科入中大n展好過

肥仔波都想睇

可以咁講，但宜家啱啱F6畢業
可以又冇一技一長
可以做得啲咩

[member]best 5 21碌左入Poly LMS 都係yr1
無興趣 走哂堂 跟唔上 過幾日final 想死［/member]

我係你就玩埋呢幾日
橫掂你都爛硬grade

收嗲啦 屌你老味校園台烏蠅

甘能惡

點呀唔能比呀

出到黎咪又係做奴工

比我返去中學我一定生生性性讀書
唔洗入呢科

Retake 算啦

Re完都係得21...
你re邊科呀ching

再講就自爆
升左幾分架

叫有進步啦

叫好過你先

唔緊要啦poly engine都好過我城engine

我係17retaker，Re完升左4分，22分
本身中大某文科
點知都係差小小
最後而家讀緊非三大文社科

自知自己唔係考試/讀書材料 唔tritake了

無名既你

你用緊iphone

如果你太累 及時地道別沒有罪

點解大家都想入文科

認命了，自己真係垃圾

想入中大哂銀時

屋企唔等養，自己又鍾意

今年我有fd 21都入到

屌你老母
比個21分入都唔比26分入

養埋我得唔得最多第日做到partner carry埋你

我有錢都咁都可以

讀會計都要人養

英文真係咁難咩
雖然我都係垃圾 straight 4

公平咩

你唔明架啦

其中一個原因

我反而覺得數學仲難
今年份卷part b基上本無一題識做

會計屍

自知唔係咩讀書好叻既人 唉

屋企唔等養點解唔黎多次dse

留個tg圍下爐？

Log probi唔難 17年
但數都係升唔到分

但係都有4

巴打有冇諗過重考DSE?

考多次一粒星都冇，都知自己廢垃圾架啦
係做唔到三大仔架啦
Retake已經好辛苦，tritake我驚我發顛
不了

我本身數predict得3
淨係識做part a同部分a2

無勇氣 雖然話唔等我養 但係啲學費都唔係我比
實比屋企人屌死

Re完都2019dse 同齡人都yr4